朋友比左張RX580我,但火牛係咪都要換?

開左一次機
之後已經黑畫面

插返底板display就正常有畫面

本身唔熟電腦, 火牛用緊呢個

純綷想用張卡玩fallguy

想問係咪要換牛先玩到, 有無話咩牛好dd...感謝

Driver 搞左未

同埋之前有無用其他display card

如有唔該ddu洗曬舊display card driver

通常都係諗左software side先

driver 裝左一次
用左一次之後就無畫面

好 我試下洗左先
thank you

460W 火牛有機會唔夠力推

建議上cooler master 個網用佢個計算表計計先

而且你個火牛用咗幾耐？

3年以上要打7折

換550w以上

唔係火牛問題，400火夠推有突

應該都有 好多年無換

想請教下火牛打折係咩原理

thank you

你個12V唔足火
但未必因為火牛唔夠力
你個case似driver個D未裝好

睇緊d無咁大舊既火牛

正路460W係夠既 但你隻牛12V分左雙路
變左每路得12V*18A=216W
RX580 瞬間功耗都可能跑到200幾W
所以有機會唔夠，但你連Windows都入唔到就

fallguy都唔會full load張卡啦
未必係火牛問題

火牛唔夠力多數係直接reboot
amd黑畫面有機會driver之類問題

thanks

btw, 岩岩影左
順便貼埋上黎

過左邊間SE買啦

SE 唔得。。
我問一款,佢就話果款錯價

問第2款,又即改價錢

喊出黎
換左火牛

依家開機有必一聲 不過都係黑畫面